毛記葵涌（1716）高追苦主區

$12入咗20手
幾時翻家鄉

聽日等睇樓

暗盤8.15 on99

$12邊到入？

12 蚊入？ short撚左呀？

諗起易鑫

20蚊入左 30手 等上50蚊

有 $12 成交咩

開定（2）都得嚕，聽日實爆post

呢度成班抽唔中既係度9up

Boom

on鳩
十蚊

13..

18...

on9點玩

18

19...

25.....

30

40

45????

又去番10

彈左1秒45

10

唔好發夢啦，有人接先算

開夠100啦

47

做乜撚野

開10 多

開10蚊都唔知入唔入好 ,本身冇諗過比痴線佬咁玩法

MARK 高引傻仔lor

人踩人

6

SH!

毛毛好high ai

11.7入咗兩手！等升40

ching賴屎未

睇樓跳

戇鳩仔 抵死

尋日仲俾人串不問基本
全力炒上
今日已經仆咗街嗱？

今日最低4蚊

無人叫你七八蚊沖入去㗎嗎
下午喺七蚊幾逃生門磨咗咁耐都算係咁